人民日報—台積電是中國人的驕傲

中芯是中國人的驕傲